85罷工運動失敗既話真係以後都唔撚使出

成個運動係差最後一步：罷工。如果最後香港人真係輸唔敢罷工，畀政府反cup，逐個清算，咁我都只好認命，以後都唔向人提起今次呢場運動，因為真係柒撚到講唔出口。

利申：公務員，82見

個人建議：
大家齊心 主動罷工，或者按章辦事最重要。罷工可以把和理非運動發揮到極致，但是罷工的前提是人心，考驗港人能否齊心，響應罷工。

中共最叻是暴力鎮壓和統戰、分化，中共弱在人心。
所以抗爭要繼續落去，攻心為上…… 這對全體港人是個大考驗。如果唔想年青人在前線流血流汗，做人肉盾牌，唔想年青人被拉或者流亡海外，香港人都要做出選擇，然後有所行動…… 公務員、港交所、航空運輸業罷工對政府的影響最大，所以，大家在各自崗位上出力，一路堅持落去，至少堅持到今年區議會選舉，長遠啲堅持到明年立法會選舉，局勢一定會向好的方向發展…… （但切記唔好灰心，唔好被分化……）

理想就係咁，但對香港人齊心呢一點冇乜信心
淨係上星期三同今朝既塞地鐵運動已經大把人屌

推

我地要不斷成長

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

今次真係輸唔起
過唔到呢關大家跳樓都唔掂

你都傻既
我繼續出

塞地鐵係脅迫乘客無得準時返工，記住係脅迫，所以肯定有人唔鍾意。（始終有人鍾意返工，政治冷感，個人利益至上……）
但是罷工係主動，發自內心去配合。所以，宣傳一定要跟上…… 一步步擴大影響，每個人都是傳媒……

香港人明哲保身，冇咩可能單靠宣傳就改變到思想
要d黑社會係佢面前打佢老母佢地先識醒

唔使灰心，你睇依家各行各業幾多聯署，就知香港有希望！加油啊！

宣傳嚴重不足

請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

應該宣傳埋罷工出黎港島靜坐集會，到時日頭要係和理非回合。唔好當颱風假。

罷工最真實反映到民意，亦係呢2個月以嚟嘅成績表

咁多人聯署，是時候交成績表。

預左會輸